入此post正評者，今個聖誕有拖拍

留言有好西屌

自己都留番個言先

年年都有正評留名
但好似冇分別

高登/li登仔個個燈神

講咗咩自己參透下

agger

正解

輕輕地留名

正評先啦

岩岩剪左個柒頭
應該唔會冇拖拍架啦

我想分手得唔得

得番個幾星期

1999

點解？

呃正評

評已正

啊啊啊啊啊！！！！

女呀

想有人陪我過

春

男神留名

留名

女女

I know that feel

留言

明明冇希望都仲係入黎正皮左

女神肯覆下我whatsapp已經足夠

正

女神可否不要已讀不回我？

雖然冇對象
幫手推一下 俾其他巴打有個希望啦

下年聖誕就到我架啦
希望

雖然都知係無可能 但係都正皮左

又留

呃正皮

屌你正完都係冇女陪架架

Ok正皮左 祝樓主同大家有拖拍又有系屌

算啦認左命

唔洗屌西 拖下手 攬下都好開心

如果有人約已經好好

呃正評

不過我留

巴打們加油

跪求女朋友

皮已正

集氣

加油呀 諸位 連登仔

唔撚比啊，唔撚拍拖啊

可以每個聖誕都係你同我過

我淨係想屌好西咋

操fit d 操fit d 有女架啦

淨留言

希望如樓主所言

祝福你

那有女呀

今年有架啦

多謝樓主

呃正評

利申:評已正

唉屌

同d 人年年去拜神無分別
拜完都無用
但都會去拜

幾大都留個言先

唔信

已正皮

負評是我給的

反正已經無得輸

Lonely lonely Christmas

唔恨拍拖 負���

負左評 留多個位俾各位巴打

屌

人生充滿希望，點解要放棄自己

偉人

一俾正評 女神就whatsapp我

Wow

聖誕節要追到佢

加油，你一定得

lm

小雲

年年正皮都無分別

留名搏一搏

不求有西屌 只求有女要

底線

無得屌，條女用黎做咩？

唔好再講啦

毒撚偷偷留下正皮

有拖拍都夠了

負皮
本身已有拖拍

屌你又呃人

Ok

你好野

走啦

我又負皮先
已拍拖3年

走啦仆街

正皮

LM

留個靚名

年年都正評，年年都自己一個

又呃正皮 正皮咗先

算啦

有無人見過我個橙 碌左入黎

Merry Christmas

我要屌悠亞個西！

唔洗屌閪 只求跌個好女仔比我做女朋友

我想屌閪啊

不求有西 但求有女

留囉

屌唔屌到好西都係其次 最緊要係可以有人陪我過聖誕

淨係想要佢係我隔離

留下言先

留夠2次言

聖誕快樂

希望可以承你貴言

承你貴言啦

留名下年再返黎留名

咁都比你呃到個正評

今年比負評

呃正評留言

跪求女友

正能量post

皮已正
本身有女

一鍵留名

劉明兼正評

屌
評已正

雖然呃正評 但係我都放低左個正評

已經有女朋友 評已負

Lm

那有女？

我24號先正皮睇下25號有冇女先

每年都有正評到留名 但可惜無年係有

睇怕都無機會

agger
btw評已正

我是來留名的

好西呢

未到聖誕

負皮不解釋

雖然知道唔會成真
但都正評

已正評

留撚定個靚名 聖誕前出到pool

仍然要相信，這裡會有希望

女呀 女呀

唔信邪不過留左先

有用咩

比我夢想成真啦

比我同翻ex一齊就夠啦

仲有兩日

如果正評完都冇拖拍樓主屎忽開花

屌你昆正評

呀婆個屎忽窿留名

如果大家都有拖拍，我屎忽開花又有乜所謂

我想屌西呀

留個靚名fatc fatc fatc fatc

自膠sorry

留個名先

負皮你都有拖拍

第二十個lonely Christmas

你究竟想我點

明知冇都正評左

仍然要相信

已經正評左幾年

聖誕要開工

只想希望可以同期度一齊返

呃正皮 但又比你呃到